失敗主義，心灰意冷，袋住先，兩個禮拜好攰…

共產黨表面上完美嘅計劃點都會有缺口
我哋依家漫無目的
全部都係因為你哋仲未睇到缺口

佢哋現時嘅缺口喺：記者會自打嘴巴，令建制支持者好混亂

參考返上兩個禮拜
我哋軟硬兼施
只為一個目的
就係撤回惡法

基於上述前設
我認為應該只攻一至兩個point
唔好一次過叫五個訴求

而叫邊個訴求最好呢？
我希望你哋明白
叫撤回惡法同釋放被捕人士呢兩個point已經出現疲態
正正就係因為林鄭半撤回同半放人
而係建制同警犬士氣咁差既情況下
應該淨係針爆警隊所做嘅暴力行為同警權過大問題
俾最大既壓力班狗/監狗會
咁先為上策

救義士！

我明要救
但共狗好撚識玩政治 一定唔會放晒
我哋要贏一定要記住我哋宗旨

推

up

Push

特權法查警犬 幾時審？